{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 인터라켄펜션 운영 정책"
    },
    "text": "※ 提供項目はペンションの状況によって変動することがあります。 売店では飲み物、お菓子、その他多くの物品が販売されており、これはペンションの状況によって変動することがあります。 ここでは各種料理が有料で提供され、提供項目もペンションの状況によって変動することがあります。 ペンション内の管理室では非常薬をレンタルしており、運営場所は管理室です。 ここには各種常備薬が備えられており、これもペンションの状況によって変動することがあります。 駐車はペンションのすぐ前に可能で、最大30台の車を駐車できます。 ペンションで提供されるアメニティには、屋外デッキ、ラウンジ、ウォーターフロント、キャンプ場、ボードゲームがあります。 屋外デッキはカフェとつながっており、清平湖を見ながらお茶を飲むことができ、小規模パーティーも可能です。 ラウンジは2階に位置し、音楽とコーヒーを楽しめます。 ウォーターフロントはペンションと湖の間で子供たちのために造形物を設置した空間で、キャンプ場も近くに設けられています。 ボードゲームはレンタルできますので、ご希望の場合はお申し付けください。 また、清平フェリーをご利用いただくと10%の割引があります。 周辺の観光地としてはナンイ島、アチムゴヨウ樹木園、カンチョンリゾート、ホミョン渓谷などがあり、車でアクセスできます。 各観光地までの距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内で売られている物品は何ですか？",
            "answer": "売店では飲み物、お菓子、その他多くの物品が販売されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で提供されている料理はありますか？",
            "answer": "はい、各種料理が有料で提供されています。提供項目はペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の管理室の場所はどこですか？",
            "answer": "ペンション内の管理室は運営場所になります。"
        },
        {
            "question": "管理室では何がレンタルできますか？",
            "answer": "管理室では非常薬がレンタルできます。各種常備薬が備えられており、ペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ペンションの駐車場はすぐ前にあります。最大30台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "ペンションで提供されるアメニティには屋外デッキ、ラウンジ、ウォーターフロント、キャンプ場、ボードゲームがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外デッキでは何ができますか？",
            "answer": "屋外デッキではカフェとつながっており、清平湖を見ながらお茶を飲むことができます。また、小規模パーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "ラウンジはどこにありますか？",
            "answer": "ラウンジは2階に位置しています。音楽とコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウォーターフロントでは何ができますか？",
            "answer": "ウォーターフロントはペンションと湖の間で子供たちのために造形物を設置した空間です。キャンプ場も近くに設けられています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームはレンタルできます。ご希望の場合はお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "清平フェリーを利用すると何割引がありますか？",
            "answer": "清平フェリーをご利用いただくと10%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはナンイ島、アチムゴヨウ樹木園、カンチョンリゾート、ホミョン渓谷などがあります。車でアクセスできます。各観光地までの距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 570
    }
}